進擊的IU

笑死

好好笑呀屌你

iu

找到亮點

IU forever

呢套iu 真係有今生無來世

雞

個閪窿發光